今年金球獎應該俾艾利臣比加

歐聯冠軍
美洲杯冠軍
英超亞軍

三個賽事最佳門將

咁你都仲記得 果然有記性

真
成個盃賽失一球，12碼

艾利臣一人攞一半票，益左小花

小花冇啦

同小花一樣

排緊第2

講真，埃及文明同艾利臣點都會分薄vvd唔少
依家又唔係開會投票綁縛
記者係自己有自己投
vvd始終未去到成隊波真係完全靠佢咁